(推俾全世界知) 包圍金鐘新聞上咗日本yahoo國際新聞點擊top 3！

要令運動持續得到全世界關注先得

出力嘅就去野餐

去唔到又喺外國嘅就應廣傳同譯做你最叻嘅語言放當地forum, social media！

yahoo 日本網頭版暫時仲係包圍金鐘

圖片點擊(國際新聞)上到第1同第4

之前bkk 紅衫軍圍機場, 圍台北都上國際新聞啦